[和你投] 聽朝7點準時向窗大叫「夠鐘起身投票啦」叫醒隔離鄰舍！

夠鐘起身屌閪啦！

唔好等到黃朝八妟先去投，到時唔知班狗會做d咩
記得7：30去到投票站投票！

係投票站呀！唔好去錯投注站！

準備7：30

血債票償！

打倒建制奶共

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多